join fitness plan 有無介紹？

想減肥 想做d hard core geh training
想上堂爲主 唔太識做機
位置最好係觀塘 主要收工後去
有無介紹

推推推

巴打有興趣可以加我tg (fitness sales)